寵物界 超級金黃店告急！ 撐5.1黃金週

真人識佢，超級金黃小店

佢搞寵物酒店。

店主幫助好多流浪狗，自己仲要收留成十隻流浪狗。仲要有三罷，有入寵物界公會。

逆情早期佢有賣寵物都用得既清潔用品，佢一直都冇加過價。

知道佢最近因為冇人去旅行，已經冇咩人放狗仔去狗酒店。

經營好有困難。大家有養貓狗既幫手懲罰佢。

Ig:sweety_pet_sitter

Facebook:sweety_pet_sitter

無養都幫手比個like share比朋友啦

有冇人幫手推post！黃店不可得一兩間，全人類推廣黃色經濟圈

啲貓同狗望落住得好開心

咁就快d share啦，佢都有野賣架。

佢冇寫買野可以點交收
如果出到市區交收都好啲 都收可以抽返屋企

我同店主反映先

或者你pm佢問下先

推

嘩屌 黃到金都冇人識

Push

店主驚比人話食人血碼頭，一直唔張揚

有冇狗仔玩具？

好似有，快d pm店主啦

手足一定要幫自己人，比個like 幫手推post啦

幫推 黃嘅寵物店真係好少見

推！！！

有無貓糧

我之前武肺初期有搵佢買消毒噴霧，冇加過價，貨又快到。枝野香港制做屋企有寵物都用得，最緊要冇漂白水咁撚臭。

見佢ig有賣，快d幫襯佢，唔想見到金黃又有愛心既寵物店執笠